# Instalación de Android Studio:

Tenemos la página de google para descargar e instalar android studio:

https://developer.android.com/studio?hl=es-419

En el siguiente enlace podemos ver el entrenamiento que nos ofrece la pagina de android studio:

https://developer.android.com/courses?hl=es-419
